{"word2id": {"<START>": 0, "<END>": 1, "<PAD>": 2, "-DOCSTART-": 3, "B-ORG": 4, "O": 5, "B-MISC": 6, "B-PER": 7, "I-PER": 8, "B-LOC": 9, "I-ORG": 10, "I-MISC": 11, "I-LOC": 12}, "id2word": ["<START>", "<END>", "<PAD>", "-DOCSTART-", "B-ORG", "O", "B-MISC", "B-PER", "I-PER", "B-LOC", "I-ORG", "I-MISC", "I-LOC"]}